屋企窗外有棵咁既野

咩黎架

rip

好像是「玉麒麟」風水植物

帶好運？

多咗昆蟲桃花運係真嘅

真係好多

據說擋剎

Tree